係臨辭職前 想問公司會唔會出Bonus

對上一次出大概係半年前
應該點問好

照問 反正都辭

定係捱到12月

唉 好窮

係咩驅使你辭先

你都走啦 點解仲出畀你 ?

有好多公司 走都照俾 prorata 計番

都做到差唔多兩年
同我一齊入行嘅人都走哂
我已經係做得最耐個一位

問個陣唔會講辭先

我個間。。。。
未必會

原來樓主係連登員工

唔出了

係公司立場黎講 我唔明點解要咁做
你都走啦，做咩對你咁好
同埋有prorata 既話，大家唔洗等 想幾時走都得

你之前tg同我講嗰份？

咁係公司好姐

邊有同你講過

唔係你咩 可能記錯

無嘢 褲妹同我講

緊係囉完先辭啦 傻西

睇contract啦

除非合約有列明，否認一般都無

咩公司6月出bonus

咪係， 除非 有啲公司份合約寫間有固定bonus , 同埋會prorata畀囉

否則商家佬唔會蝕畀佢